[餓撚入一入黎]元朗！燒味既福地

是咁的頭先收工一落車諗唔到食咩，
是但去間燒味鋪，一埋位就用老練既口吻
老闆比個鴨飯呀！師傅用快過我打飛機高速咁斬好盒鴨飯

我一睇到嘩！脾呀，正
正當我比完張紅衫魚出黎，老闆就問我有無兩蚊
咁岩有，未行過方便比埋老闆，找贖完數下啦
4張20蚊！ 咁即刻問老闆有無找錯啦
老闆就用冷淡既語氣同我講「岩呀廿二蚊喳嘛」
喳嘛？廿二蚊你比脾我食‼️
我想講既係今日窮撚好快樂

仲要咁大份

這些機會

廿蚊

自膠
邊間？

元朗大同餅店隔離嗰間D燒肉幾脆，個例湯幾好飲，大榮華隔離嗰間就好多人排隊，四季食過就一般啦，乳豬大王真係得乳豬好食，天鴻D鵝飯好多骨冇肉食，大橋街市後面果兩間好污糟

元朗的話忠輝好食

元朗人傑地靈

金記

求地址

利興好唔好食？

麻麻 d飯好濕

22蚊真係抵屌
仲要有脾

以前可能好食 最近去唔知係咪轉左以前啲師傅 多左啲吸毒樣既後生去做 難食左好多